3000起步 過9關贏首期

已過1關，差8關

痴線6000 5串1
想跟你200踏沉船

試過8關過6關之後GG

個人已經輸到癲左
之後諗緊點解唔放手一次推到尾

澳門全北盤有 2.02倍? 馬會得1.77

推都唔係咁推啦。。。
屌。。。

Ching做咩唔喺馬會買？

因為我無馬會ac，人在澳入錢都唔方便

佢個個-0,5半球盤
馬會個個0/-0.5 半一盤
不過馬會都係食水深又咩都冇得買既垃圾莊家黎架啦

賠率高過狗會好多

樓豬睇黎斷巴狗

應該會斷疤狗

1:0

樓主有冇補尾關10幾個

冇美斯都買巴

話撚咗，疤狗比半一你買

冇撚左10幾個

跳樓的心也有了

有時寧5串6 4串5
斷一真係好撚傷
試過8x1 斷一
冇撚左廿個

好撚癲喎清

冇睇晒賽果，想問咁多場淨斷巴塞？

漢堡走盤，斷疤

冇美斯既巴塞=輸

新一季 長追皇馬 拜仁對家盤應該都可以上樓